係咪投完票? 邊度有live睇開票?

冇電視? 跪度開票live link